Protokoll N: 145 pääle sai ettekutsutud kad. Kusta Kasiku laste wöörmünder Willem Perramets ja andis üles, et poeg Willem olla juba 21 aastad wana ja tüttar Mina pool pime ja elada tema saunas. Willem olla kui Mina  toitja nekrudi loosist lahti saanud ja palub tema ennast wöörmündri ametist lahti.
           Otsus: Willem Perramets wöörmündri ametist lahti  laske ja Willem Kasik Mina Kasiku wöörmündriks sääda.
                       Peakohtumees J Sarwik
                              Kohtumees W Oksa
                              Kohtumees K Hawakiwi
                      Kirjutaja O. Seidenbach.    
                              
